\beginsong{Stánky}[by={Honza Nedvěd}]

\gtab{Gmi}{355333}  
            
\beginverse
\MultiwordChords\[D]U stánků \[G]na levnou krásu, \[D]postávaj a \[Gmi]smějou se času,              
\[D]s cigaretou a \[A7]s holkou co nemá \[D]kam jít.
\endverse

\beginverse   
\MultiwordChords^Skleniček pár a ^pár tahů z trávy, ^uteče den, jak ^večerní zprávy,
^neuměj žít a ^bouřej se a neposlou^chaj.
\endverse

\beginchorus   
\MultiwordChords\[G]Jen zahlídli svět maj \[A]na duši vrásky
tak \[D]málo je, \[Gmi]málo je lásky                    
\[D]ztracená víra \[A7]hrozny z vinic neposbí\[D]rá.
\endchorus
   
\beginverse
\MultiwordChords^U stánků ^na levnou krásu, ^postávaj a ^ze slov a hlasů
^poznávám jak ^málo jsme jim stačili ^dát.
\endverse
  
\beginchorus
\[G]Jen zahlídli svět...
\endchorus

\endsong